討論香港獨立既語言

覺得要港獨成功既話
首先要支持港獨既本土派就同支那全部相隔
即係連中文都唔可以寫，廣東話都唔可以講
一般文書出街就要完全用英文，有乜發表，Facebook live都要用英語

咁先可以突凸顯港獨同支那既區別
另外英文喺港人心目中始終係高級一啲既語言
用英文先可以拎到中產同得到中環價值既支持

以而家咁只係講話用繁中同廣東話話港獨
極其量都只係本土化，做唔到進一步既獨立
就係要港豬覺得港獨係先進，進步，就要用英文先可以得到認同

咁你獨埋我果份

新加坡好似真係咁？

仲有南韓立國之後都係大修過語言

李光耀直頭唔識中文

屌你老母 點解你仲用緊中文
收皮啦死港豬

美國獨立又唔見唔講英語唔用英文

美式英文 咁正個港式英文都得
Add oil

咁點解唔係港式中文/粵語+港式英文？原本既雙語優勢根本唔需要捨棄

學越南咁拼音化

南韓修得咁撚柒，垃圾語言

英文 正體中文
殘體要滅

我覺得, 做粵語入文

我手寫我口先

立法會強制英語辯論

其他野就唔好搞

蝗語定係非法

粵語入文

立法會強制英語辯論

所有政府機構資料刊物、公開文件、網站只有英文

民間推行粵語入文

泡菜聲稱係復用返15世紀既諺文